香港75%被郊野覆蓋，其餘25%被鄺神覆蓋

無處不在，全知全能

咪即係其他人無能毛豬要佢一個頂

咁今次好多人都有出黎幫手既